後防失波中堅偏要犯錯 8強未去過已足足幾載那麼多

百聽不厭 歷久常新

無人理我

八強未去過 已足足幾載那麼多